得罪講句，fb page 「冬OT」真係唔好睇

啲戲又屎
啲橋又唔好笑
都唔知點解成日有啲傻鳩fd係下面comment

廢老重上fb

唔好曲線宣傳

班垃圾成日拎ps4手制扮打機
屌奶星，燈都唔撚著係度禁禁禁，真係當人on9

係咪，我覺得小薯茄同冬ot 都唔差

嗰個垃圾廢搞男女就真係垃圾戇鳩弱智喇

睇果時覺得:咁熟口面嘅D情節

小薯茄程人富夠鳩，好笑啲

佢扮希特拉嗰度我忍唔住熄咗了

情節咁似，好難令我唔誤會嫁喎

呼~

最近unlike左 可能因為不論男定女都冇個好樣 所以真心唔吸引

咪撚POST上黎啦

屌你宣傳狗, 你唔講都冇人識啦

[/quote]咪撚POST上黎啦[/quote]
sorry,大佬
唔小心沾污左你雙眼
我de~~左佢